創業交流專區

小弟啱啱起咗個群組，希望建立一個平台俾各位去搵生意合作伙伴。

創業家群組 START UP GROUP 1⃣

咁你都係巴定絲